每晚揸車入西貢都好似玩緊命 ！

個個撚樣都開高燈

射到我根本連路都望唔清

睇下邊個唔好采

香港好撚多人開車都唔撚識咩係低燈大燈高燈
你見入隧道個個都重係開大燈就知咩事

係時候報1823 set road block 捉高燈撚

捉得幾多

我以前跟個個師父話西貢好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

西貢有結界

最仆街係d LED白燈，射撚到對面乜都睇唔到，好想撞埋去然後叫黑警捉佢去驗車

好撚多就算唔係高燈都 十足十高登咁光
痴撚線

其實呢D情況炒鳩左落佢度是咪可以告返對面轉頭

可能高燈撚開左高燈都唔知

⋯入親隧道都睇唔到路要慢駛

你到底識唔識架

其實係地形問題你覺得人地開左高燈

如果行到近既時候一定分到高燈同大燈架
地形問題多數係好遠時候先發生

班超白光嘅撚樣真係應該快D俾對頭車撞死

你試完話俾巴打知

想問下有無法例限制，點解有燈車白光燈特別光

一定有

但邊有人執法